（大懲罰）荃灣11間小店48小時眾籌20萬助患癌老闆娘

荃灣鱟地坊「串燒保」老闆娘Eva Fan接受《果籽》於9月中訪問後，屢遭藍絲電話及網絡騷擾，噩夢連連，Eva日前注射第三次化療針後呈屙血迹象，化驗後證實癌細胞已擴散至大腸及腎臟，步入淋巴癌第三期。由於Eva服食公立及私家醫院之淋巴藥後出現敏感情況，導致不能呼吸 ，因此要立即停藥並從外國訂藥，一支標靶治療藥索價約16萬，而接下來化療及藥物過程仍須注射12支。Eva無論在身體以至經濟壓力均負上沉重負擔，起初她仍尚欠十萬元，一眾荃灣食店老闆得知老闆娘情況後，旋即發起籌款活動，48小時內成功籌得20萬元。

義賣/義捐小店：
光榮冰室
小廚美食
茶半香初
蝦麵店
嬌姐海鮮
森美餐廳
齊柏林熱狗
Sogno Gelato
Oh！My Dog！
Aroma Dessert Relax Coffee
Return Coffee

Source:

老豆搵仔：
都係果句
唔好淨係支持出名黃店
仲有好多其他小店需要大家去支持

呢11間嘢請大家大大力懲罰

條片好感動⋯屌喺街喊撚咗

推到更多人睇到

推，蝦面店琴晚行過都多人食

咸左

P牌手動推

荃灣街坊抵制藍鋪，幫襯呢d鋪頭啦！

推

食過齊柏林熱狗
大份夾好食

UP

呢十一間小店一定會食

食過齊柏林熱狗

真係眼濕濕

黃色經濟圈
一方有難 八方支援

Pish

同舟人 誓相隨

唔好話條片，我睇到個封面已經想喊

齊柏林同oh my dog都會去食
一個放工經 一個係屋企附近

Push

一定要大大力懲罰呢幾間餐廳

返工睇到喊

以後去荃灣食野呢十一間永遠係首選

幫推

推呀屌

香港人 真係好可愛

一方有難八方支援,呢點藍絲永遠都做唔到

藍絲其實從來都無立場，因為無信念

Oh my dog真係好有良心

喊到hihi

去多啲上面個list既鋪

齊柏林係咪幾間同一個老闆
西灣河果面有間 如果都係同一個老闆就大大力懲罰佢

Oh my dog真係好撚正
成日去都唔記得找錢就衝出門口

間gelato真係好好
本身就黎冇錢交租都出咁多錢
希望大家懲罰哂上面每一間

荃灣撚表示只幫襯黃店

瘋狂支持

想知

push

好人一生平安

光榮冰室
小廚美食
茶半香初
蝦麵店
嬌姐海鮮
森美餐廳
齊柏林熱狗
Sogno Gelato
Oh！My Dog！
Aroma Dessert Relax Coffee
Return Coffee

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

早幾日懲罰完森美餐廳

咁撚寸

食過太安樓分店 抵食

每星期都去懲罰Oh My Dog

想知x2
因為知黃店食過西灣河分店幾次

真正既共產主義係發自內心

要去多啲
變習慣

幫推
麻煩荃灣手足幫手懲罰佢哋太遠，想食都冇機會

港人港情，呢11間嘢請大家大大力懲罰！

要將黃店成為生活習慣!

推
搵日要入荃灣大大力懲罰

原來香港重有依樣野

為左唔會排長龍
啱啱已經懲罰左冰室同茶半香初

比班自遊行搞到香港人變到好自私

原來香港人都重好有人情味

黃金經濟圈仲可以尋回人情味

搵日荃灣一日遊 呢堆餐廳走唔甩

每一日都已經比人懲罰緊

睇落似係同一個老闆
見佢地成日播另一間分店既片
但條片係cctvb

btw 想問下西灣河仲有咩黃店可以懲罰

oh my dog 簡直係石籬地址 但係有中環水準！！！

睇到喊
咁多間要分幾日懲罰
老闆娘

加油！

啱啱一次過懲罰左三間，齊栢林，蝦麵店同茶半香切，無乜人咋，大家要去呀

原來連登咁多葵涌山區撚

有日lunch去蝦麵店得幾個人咋

香港人

我喺荃灣返工，就輪流食呢幾間

藍絲黑警一齊死全家

我愛香港人

推呀

OH MY DOG 老闆衣櫃入面有幾多件利物浦
勁好味，仲要唔俾我請學生食漢堡
我請佢地食關唔關你事呀！

個人推薦吉列蠔
同埋啲手工啤

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

今日星期四啊
荃灣人出黎開飯啦

推！

Gogogo

琴晚罰左aroma dessert coffee

[行動]真。暫時最新日程表 最新更新

罰到你高潮

借個位黎

民間記者會準備去信Mitch McConnell，話佢知香港情況有幾咁水深火熱，促請佢幫幫手，立即通過《香港人權民主法案》！

宜家封信已經有10萬幾個簽名啦，民間記者會目標係11月8號前最少有 5️⃣0️⃣ 萬個簽名🙌🏻‼️簽個名2分鐘搞掂，再用多2分鐘send俾身邊既人‼️

依家就衝去簽👇🏻

同一個老闆 依家有4間分店 荃灣 元朗 屯門 堅尼地
佢ig唔見有西灣河店
利申荃灣總店一開就食到依家

好日都唔去一次荃灣 琴日已懲罰光榮冰室！

藍絲只會做牆頭草, 有著數就連老豆都可以拎黎出賣

要輪住嚟食

食撚到佢哽咽屌！

邊條仆街比負皮

懲罰你驚

Call 馬幫親呀

無畏 更無懼

食過間串燒感觸更大 因爲老闆娘外表好堅強
訪問一黎就喊

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》
《緊急法》及《禁蒙面

告鳩黑警：警暴受害人訟費

光榮冰室OpenRice google map無location ?

好想食可惜好遠

甴近平

齊柏林熱狗真心正

有啊

好似係兆和街 一間舊式茶餐廳

推到bob叔捐錢俾佢！

啱啱去幫親
不過已結業

佢搬左去街市呀
上openrice check la

人間有情

荃灣咁多黃店好羨慕呀

利申：搬走咗荃灣但一星期都會返去一次，上星期先幫襯咗蝦麵店

小店都要幫襯

pish

香港人痴線架真係....成班都咁傻豬豬..咁好人
點知就遇到仆街政府!同黑狗! 屌你地老母, 全部都對香港人唔撚著呀!!!!!

其實有冇手術可以一次過切哂D癌症組織出黎直接根治? 有嘅話可以眾籌俾老闆娘做手術一次過清哂佢

大家一齊大大力懲罰佢地

推 返工睇到喊
希望老闆娘快啲好返

大家齊齊做11哥

有冇得捐錢

Update番晒D地圖未？

黃色圈幾時整返本集郵冊，去完及個印，集齊有獎

食過五間自己眼光都幾好

魚蛋佬
黃金雞
林記
文興記

姐係西灣河唔係同一個？

住左荃灣廿幾年
森美由細食到大

計埋串燒保？

有幾間都未聽過，都多啲幫襯呀

森美平時都好多人

上星期罰左好多間店
間間都黃到金
仲有籌款箱
間間都排長龍
有心人就放左d鎖匙扣去義賣
舖頭就有各種優惠比大家去捐款
各有各出力

行經荃灣就去幫襯

光榮冰室
小廚美食
茶半香初
蝦麵店
嬌姐海鮮
森美餐廳
齊柏林熱狗
Sogno Gelato
Oh！My Dog！
Aroma Dessert Relax Coffee
Return Coffee

感動

啱呀擴大黃圈

幫下呢位手足 由6月努力到而家

唔敢依家睇片 剩係睇到張相已經想喊

荃灣人出黎！

喺街完全唔敢睇

幫下呢位手足 由6月努力到而家

支持

勁好食

知你地懶, 比埋地址你地
部份係其他區有分店, 自己搵啦
呢期可能罰得比較勁, 可以遲d再黎架

串燒保
荃灣香車街街市1樓平台8號鋪
!! 由於老闆娘未必成日開到鋪, 去之前去佢FB望望先

光榮冰室 (荃灣店)
荃灣兆和街18號地下

小廚美食
荃灣西樓角路202-216號荃昌中心昌寧商場1樓5A號舖

齊柏林熱狗店 (荃灣)
荃灣鱟地坊80-84號士林食街B7舖

茶半香初
荃灣鱟地坊80-84號華成樓B座地下B2號舖

Aroma Dessert Cafe
荃灣鱟地坊38-46號祐強樓地下42號舖
!! 上面3間同一條巷, 個個都係一個combo咁食咁濟

蝦麵店 (荃灣)
荃灣楊屋道1號荃新天地1期1樓108及110號舖

Sogno Gelato (雪糕店)
荃灣楊屋道1號荃新天地2期UG樓85號舖

Return Coffee 362 (荃灣)
荃灣沙咀道362號地下

森美餐廳 (荃灣)
荃灣西樓角路178-184號華都中心地下A2號舖
!! 2樓果間都係佢地

Relax Coffee
葵涌葵昌路72-76號Life@KCC地下G06舖

Oh! My Dog!
葵涌石籬大隴街153號怡勝花園地下2號舖

為錢而戰既人，係唔會贏到 為信念而戰既人

我都好鍾意呢款

真正，香港精神

建立黃色經濟圈

暫時食過蝦堡、辣肉腸熱狗、小食杯、薯條、牛油粟米、烤菠蘿
全部都好好味 熱狗好大份 好多醬（唔中意多醬嘅話試下同佢講唔洗落咁多）
好奇會唔會有人蝦堡加烤&冰菠蘿變3份菠蘿
可惜唔喺屋企附近
下次去再試其他熱狗

建議大家返屋企先睇，睇完之後，成日心情都好唔舒服

Oh my dog 高質

借問聲葵芳、光輝圍、寶星中心有無黃絲店值得支持？

光榮冰室而家成日都要排長龍

好寸 要懲罰

齊齊撐自己友

推多下

lp

齊柏林好食呀，啲醬好正

COZY CAFE

段片好感動，守望相助一方有難，八方支援

光輝圍有間食上海麵應該係黃
希望無錯

呢間不錯

龍川？

ya 張單有排有印口號

早日康復